有無耶撚從來拍拖未試過長過半年

三個月俾搭膊頭 半年先可以拖手 一年先可以錫臉 兩年先可以錫咀 三年先可嫁錫頸 四年可以摸下面 五年用手打飛機 六年用口含到射 七年先可以插插 最多三個月一次
利申 巴 真人185 g dragon樣耶撚 拍拖最長半年 但我就算孤獨一世都唔會破例

On9

禾刀系

青頭咪搵信仰黎賴

唔係 我真心信耶哥